\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Контрольный эксперимент}{10 класс}

\section*{Масса кроны}
\subsection*{Задание}
Найдите массу кроны максимальным числом способов.
\subsection*{Оборудование}
Крона, моток скотча ($m = 97 \pm 3$\unit{г}), линейка, пластилин, нить, миллиметровка.
\subsection*{Примечание}
При выборе методик учтите, что составители эксперимента --- эстеты.

\end{document}

